# Article L533-3-4

L'autorité  administrative compétente transmet la fiche d'information destinée au  public aux préfets des départements et aux maires des communes dans  lesquels se déroulera la dissémination.

Cette fiche est affichée en mairie dans les huit jours qui suivent sa réception.

Elle est mise à disposition du public par voie électronique par les préfets des départements concernés.
